好多人話荃灣死者家屬話自殺唔洗查 我想問下

點解家屬就一定知真相？
1.佢地唔係親眼見到佢自殺
2.冇解釋過點解佢要自殺

打個比喻
如果我比家人殺左 掉落海 家人出黎話我自殺
咁係唔係唔洗查?

解釋唔到預言既事